［812機場］聽日大家一人一隻眼罩！遮黑右眼

聽日一人一隻眼罩入機場
仲要遮黑左右眼佢
我地要外國遊客知道
香港警察用致命武器去將一個市民嘅右眼奪走
希望到時無論本地定外國媒體影相既時候都可以清晰見到我地遮住右眼既眼罩
知道香港警察濫用武力嘅情況已經失晒控！
同埋表達出我地永遠同果位失去右眼嘅義士同行！
光復香港 時代革命

或者用紗布繃帶包住右眼都好
總之要比人知道有義士因為黑警濫暴而冇左一隻眼
要比外國媒體知道呢件事
要外國都多人關注
到時外國有輿論幫我地出聲，效果可能比聯署更加有用
麻煩大家！

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

推 good idea

推

機場見

[Reddit 文宣]

[地鐵站放催淚彈]

地鐵站近距離開槍

麻煩大家幫手推

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

紗布好似好啲 但一定要買藥用膠紙

push

係，我都諗起好似紗布好D
我再開過

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場